除左錢，你依家最想要咩

想回到過去

回到未來

耂男朋友

回到出生那一刻

重新計劃⋯

男朋友[/quote]

支票

一個目標

[/quote]
同我扑野

過去的愛人

人生目標
覺得冇乜成就感

想拍拖

我要隻臭雞仆街

最想身邊所有人身體健康

快樂

身邊嘅人都幸福

x2 好多違憾

移民台灣

回到過去等我唔會識到佢

淨係錢

健康就夠了

無限黃金

佢

Ex

錢都唔想要
可以冇咩顧慮牽掛舒舒服服咁死就夠

返去十年前

前度女友

人生重來

返返半年前
只要我改變少少
我同佢今日嘅結局可能已經唔一樣

投胎時
揀做隻貓做隻狗都唔想做人

「要消滅一個民族，首先要瓦解它的文化；要瓦解它的文化，首先先消滅承載它的語言；要消滅這種語言，首先先從他們的學校裏下手。」

想要佢
只係佢

我明

永生

世界和平

失去了的你

返去六年前

想條毒撚做我男朋友

我想要初戀啊！係初戀啊

唔想返工

性奴比我任意勞役
打個電話送外賣上我度

更多時間

才華

死

睡眠

時間

一個啱timimg既人
好攰

一個完美既身體，一個完美既自己！好想快d收工做運動！

除左錢，想要好多好多錢

青春

番去八月十一日入camp個一刻...重新認識你多次....

想同男朋友一齊放幾日徦

DIE

想要佢

隨意門
隨時隨地返工唔洗遲琴

超強既性能力，屌到d女叫救命

我都想

乖乖女

返過去讀書

只想要快樂

搵返少少意義
同少少咁多既快樂

自由
時間
健康

女朋友

不想放大只想放大被放大